立場記者姐姐比廢老鬧做雞

建制派立法會議員何君堯今日下午在金鐘添馬公園舉辦撐警集會，包括本網記者在內的多名新聞工作者，被集會人士辱罵、吐口水、潑泥等。香港攝影記者協會及香港記者協會發出聯合聲明，嚴厲譴責有關行為危害記者安全，踐踏新聞行業的專業。

今日下午大批市民現身金鐘出席撐警集會，並與立法會示威區的反送中人士對罵。現場新聞工作者都有身穿記者螢光衣等裝備，但在採訪其間都被撐警示威者辱罵、潑水。本網一名女記者被撐警示威者辱罵「人渣」、「做雞」等，並被人撥泥濘。

香港記者協會及香港攝影記者協會的聯合聲明指，《立場新聞》一名實習記者在立法會示威區被集會人士辱罵「做雞」，更向在場其他記者挑釁，及後更有一名示威者向現場記者吐口水，然後匆忙逃去。壹週刊一名記者在立法會示威區採訪時，亦遇到集會人士挑釁「出嚟隻揪」，又被集會人士用雨傘作勢襲擊及用水潑向鏡頭。有線新聞的採訪車亦被集會人士插上中國國旗。

聲明指，今日下午在添馬公園的支持警察集會活動中，多名記者受到集會人士辱罵、遮擋鏡頭、潑水、吐口水、扔泥土和恐嚇等方式滋擾。協會嚴厲譴責事件，指有關行為極具惡意而且針對記者，嚴重危害記者安全，損害新聞自由，削弱公眾知情權。

聲明指，現場的前線記者採訪其間，都戴上記者證，更有記者已穿上印有「press」字眼的反光背心，惟集會人士仍然針對記者辱罵及挑釁，行為極具惡意。集會人士的行為危害記者安全，踐踏新聞行業的專業，該會嚴厲譴責，促請集會人士冷靜，尊重前線新聞工作者，以發揮新聞第四權作用。

《立場新聞》亦強烈譴責有關人士暴力攻擊及語言侮辱記者，並會就記者被襲擊一事報案，希望警方全力調查，緝捕疑犯。

成班垃圾

立場姐姐

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

推比更多記者姐姐FANS 見到

撐警撐到有騷亂
都唔知係真撐定害多二錢重

班廢老真係好撚偽善

仲乜屌我地立場姐姐

我今日去咗教大,而家唔敢睇返今日既LIVE..
辛苦哂今日咁多位記者,除撚咗TVB等紅媒

搞我立場姐姐

記協呢

我一路都無見過佢樣,但佢每天LIVE都企到好前,好保護我地一班手足,把聲又好聽

有冇姐姐個樣

其實班廢老可唔可以全部生癌生性病生痲瘋百病叢生 然後無仔女送終 斷六親人見人憎？！呢個世界D報應可唔可以公道D？

無仔女送終係必然

姐姐企前線時小心d廢老非禮

香港攝影記者協會 香港記者協會
聯合聲明
嚴厲譴責集會人士惡意針對記者

今日下午在添馬公園的支持警察集會活動中，多名前線攝影記者受到集會人士辱罵、遮擋鏡頭、潑水、吐口水、扔泥土、拍打鏡頭甚至腳踢襲擊，香港攝影記者協會及香港記者協會嚴厲譴責事件，有關行為極具惡意而且針對記者，嚴重危害記者安全，損害新聞自由，削弱公眾知情權。

在立法會議員入口2號外，一名女子拍打眾新聞攝影記者的鏡頭，現場記者表明身份後，該名集會人士再用腳踢中蘋果日報攝影記者的攝錄機以及另一名文字記者，最後由現場警察帶走。

立場新聞一名實習記者在立法會示威區被集會人士辱罵「做雞」，該記者已多次表明記者身份，集會人士仍繼續辱罵，更向在場其他記者挑釁，及後更有一名示威者向現場記者吐口水，然後匆忙逃去。

壹週刊一名記者在立法會示威區採訪時，亦遇到集會人士挑釁「出嚟隻揪」，又被集會人士用雨傘作勢襲擊及用水潑向鏡頭。有線新聞的採訪車亦被集會人士插上中國國旗。

現場的前線記者採訪期間，都戴上記者證，更有記者已穿上印有「press」字眼的反光背心，惟集會人士仍然針對記者辱罵及挑釁，行為極具惡意。

集會人士的行為危害記者安全，踐踏新聞行業的專業，本會嚴厲譴責，促請集會人士冷靜，尊重前線新聞工作者，以發揮新聞第四權作用。

香港攝影記者協會
香港記者協會
2019年6月30日

立場姐姐都搞

香港最大女權團體係咩,做記者都要比人鬧係雞,女權係咪要跟進下?定係又淆底唔敢出聲呀?

想問上次個女仔比狗扯起衫女權有無做野?

Link?

係,所以我一直都無話想睇佢.有聲就夠

咩LINK? 直播LIVE 定新聞LINK?

搞我地立場姐姐？

Push

林彥邦平時咁巴閉今日唔浦頭？要女同事受盡屈辱

把聲好似唔係立場姐姐咁既,第2個黎?

照撐

劉馬車

實習記者黎
姐係
實習立場姐姐

屌佢地加埋成萬歲就咪係到搞9香港啦

eq 幾好,無視左班廢老 由佢地9up啦 還掂成班都就死

照撐所有立場記者

提外話 大家課咗金未

辛苦哂立場姐姐

女權去晒邊？平機會呢。

恰立場姐姐
推

我地支持佢唔係因為佢個樣,係因為佢做既野,同埋把聲好聽

唔理係邊個，只要為有我地企出黎，每一個記者我地都要捍衛

明明係立場妹妹

條廢老想屌就叫人做雞

岩岩收左1800就鳩痕想做雞啦

仲有話係慰安婦

推

除咗紅媒

姐姐唔好傷心 好多人會保護你㗎

女權去左邊

現實連登仔

死廢老搞我立場姐姐

紅媒推示威者出去就有份

期待聽日有落單藍絲 一定唔會留手

連登仔

香港女權無撚用架

把聲好好J

我有段片推介比大家睇

係立場姐姐影狗比手足撚到走

發夢律政果日見到佢

唔知有冇記錯 佢69果晚係咁提義士救人

廢老 祝你第一個被送中

d廢老其實好好笑
之前係屋企電視機前屌後生仔暴徒，
當今日出來咩撐警大行動，就郁手郁腳對住後生
係一見到後生就郁手郁腳
咁我地之前果幾次示威，見到廢老都唔洗俾面佢地啦

班廢老講一套做一套，邊個係暴徒自己諗
覺得要推上俾國際睇

Link

廢中廢老唔識字

委任證個段,撚狗撚到無聲出

究竟邊個係暴徒?
邊個先係和理非集會?

立場姐姐
死廢老！！！！

要睇立場姐姐既今晚同聽日出去睇到

藍屍死全家

聽日全部連登仔出嚟保護立場姐姐

唔啱聽都要講
唔該下次有活動
對家做個d核突野
咪做喇

成班廢老

20分鐘睇到尾,仲有手足散水睇
又有手足撚狗

嬲撚到我

今日嗰個係立場妹妹嚟㗎

呢個認真
次次係現場都會開立場live
而且立場哥哥勁資訊性 可以學到好多野

tbb完全無播過出街

屌你老母 邊個蝦我立場姐姐

成班暴徒廢老

立場姐姐成日有怪聲好得意

我去咗教大,無睇LIVE 返到黎睇立場FB話女記者以為係姐姐SORRY
我真心同你道歉

我妹迷上咗立場哥哥話佢把聲好聽
我就迷立場姐姐

我以立埸姐姐後援會主席既身份號召大家
只要有立埸姐姐既地方, 就要有我地
只要正義需要我地, 我地亦會出現
我地係香港人

立場姐姐 6月之後多咗好多Fans

上lihkg學野啫

share 姐姐撚狗個段比大家睇先
律政個日

22分鐘開始撚

鬧番佢賣屎忽畀共產黨做肉便器

應該唔會啦聽日咁多人佢哋撚敢出嚟咩

係咪第一次警總個日,觀眾講咗幾個地方,佢去哂

幾時整個立埸媽媽

23分開始先岩,姐姐撚狗

小心掂一掂啲廢老會即時扮死

記協？

廢佬淨係識得叫雞、撚識政治立場咩

即係咁 咁大家以後對tvb記者嘅態度應該係點
好似班暴徒咁定係點搞

唔好開名啦
立場姐姐都唔想開名

冇著數 婦團會保持固有作風 繼續潛水

45分鐘左右開始周圍行

香港嗰班戇鳩女權組織只係關注走光地點 同埋同工同酬㗎咋
呢啲唔會理

香港女權是垃圾

又話人身攻擊人嘅係垃圾
d廢老咁好自己衝出嚟認係垃圾

成個6月 咁大個女權組織咁多人 平時成日上報鳩噏嗰班 好似集體縮咗入自己個閪度 冇出過一句聲咁 定係我冇留意到

屌你老母死廢老

佢哋仲搞到成地都係垃圾添 唔係講緊烈士祭壇嗰啲

班廢老唔識英文唔知係記者

我都記得

佢地事實上係垃圾 都就黎死,真希望仔女都唔撚理佢地

同土改鬥地主嗰時差唔多，借鬥爭嚟發洩私怨
廢老平時喺屋企無人唔理佢，又無錢叫雞，
日日喺公園地鐵gup短褲後生女
所以憎人富貴，開口埋口都話人係雞
總之班廢老攻擊示威者乜野，
就代表佢地得唔到嗰樣野

想永遠保護立場姐姐，唔想佢再受傷害

有個idea，用一蚊雞保鑣呢個concept 請義士
著套西裝出黎，當呢d人搞鳩記者，義士就可以名正言順咁...

立場妹妹黎

唔小心正皮咗

SORRY呀,呢個係實習女記者(記者妹妹) 我都誤會咗
不過只要係立場既哥哥姐姐妹妹阿邦等記者都好,大家都會支持佢地!!

辛苦哂

香港女權狗都不如
淨係識鳩嘈啲on9野

課金撐立場

冇利益

唔知立場姐姐有冇芒post
anyway 加油啊 唔好上心 唔好理班廢老

分分鐘其實係警察家屬黎
重建祭壇個post話見到一車車旅遊車運走咗佢哋 幫佢地集體送終就岩

提提大家

【眾籌打官司】請捐助《立場新聞》 打贏梁振英

《立場新聞》在過去四年半，堅持獨立自主，不靠攏任何人任何派系，在緊絀的資源、風高浪急的傳媒環境下，力求提供自由開放的網上輿論平台，由本土、泛民到建制，激進以至保守的觀點兼容並包。我們一往無前，因為言論自由是香港最重要的價值，即使這意味著開罪權貴、招惹報復的風險。

而一如所料，我們正面對這一後果。

2018 年 8 月，前特首梁振英入稟控告《立場新聞》，和立場博客鍾劍華教授所發表的〈五年前的這件事與梁振英的紅線論〉文章誹謗。這位剛離任香港最高行政首長之位，並晉身國家領導人之列的公眾人物，針對傳媒和評論人興訟是否以財勢打壓言論，自有公論，但無庸置疑，訴訟的開支以至一旦敗訴的賠償，對一直依靠民間贊助及廣告收入艱苦經營的《立場新聞》而言，將是一個生死存亡的考驗。

但我們不會退縮，我們拒絕道歉或收回文章，因為我們深信，自由的言論、公允的評價，不應被強權淫威壓倒。

2014 年底，《立場新聞》在廢墟中重生，我們深切明白，香港已不再一樣，我們亦不可以重蹈覆轍，敵人已下戰書，我們只有戰至最後一兵一卒，我們拒絕投降。

所以，我們懇請你，無論支持或反對我們，也考慮捐助《立場新聞》打這場仗。我們無法保證勝利，只能承諾會為我們熱愛的城市僅餘的自由，奮戰到最後一刻。

我們的目標是籌集 50 萬元，籌得款項將用於應付梁振英的誹謗官司，若有餘款，將用作《立場新聞》日常營運開支。若不幸敗訴，這金額或不足支付律師費及賠償，但各界的支持，將令我們有勇氣在威權下，繼續擇善固執。

款項可轉賬到立場新聞註冊公司 Best Pencil (Hong Kong) Limited 的匯豐銀行戶口 456-451657-838

立場新聞
2019 年 6 月

（ 我們也希望大家成為月捐贊助會員，使《立場新聞》有更穩定的收入來源。贊助計劃「My Stand」： ）

立場妹妹Sorry 唔知係你,呢到都好多人支持你

一定要注意安全啊

阿邦點解唔去保護個妹妹？條女入世未深你推佢上前線即係比班藍絲宰割

立場CUT咗比人鬧做雞個段出黎...
記者妹妹唔好唔開心

黃媒
之前仲以為係假膠

記協呢? 屌你老母
剩係偏坦cctvb? 垃撚圾

推
已課

成班廢老日日叫老雞唔好怪佢地
立場姐姐

記者好快出咗聲明,快過律政個日

記協

助養姐姐基金

把聲真係

佢地先暴徒

我share咗幾段片有時間可以睇下

記協縮左去邊？依家又唔見左

推咗

垃圾廢老真係小心收尾幾年呀

好心你啦 呢啲時候仲要陰啲陰啲抽水
碌大隻屎眼睇下記協facebook啦

欺人太甚

無改錯名

雖然我係立場哥哥後援
不過你地都唔可以咁樣對立場姐姐！！！！！
良心新聞唔容許你地咁樣糟質！

剛剛睇記協個執委名單無無tvb人

記協譴責左未？

出咗聲明

係 今日成地垃圾 包括廢老

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

謝巴打

幫你推

其實年年都冇人肯做
又辛苦，又比人鬧

記者姐姐好慘

pushpush

廢老無仔送終

Show Blocked User - 超級毒能

有冇女權撚

香港女權無撚用..
前幾日去律政個位諾貝爾和平獎女士係女權有無巴打英文好email同佢講

立場哥哥都支持 好似上lecture咁

幫幫記者哥哥 日文哥哥 澳州哥哥 記者姐姐 記者妹妹 阿邦 等有良心既記者

自願做立場打手

「香港警察 知法犯法」

委任證

撐

女權個團體係民建聯架， 次次上報都拉住民建聯搞

聽日見到cable同立場同佢地講番聲加油啦！

題外話，立場比廢老689誣告緊！可以嘅話，略盡綿力幫下佢地啦！

已課

會唔會真係唔係警察？如果捉到一單證明有人咁樣冒警，佢哋就仆街喇

捉到佢地都唔撚認

推上國際女權

廢老佢地個腦諗乜

今日果個個實習記者黎，應該係妹妹黎

廢老窮到仆街想搞事想發洩

係呀..我之前有講,係我認錯,sorry各位

出嚟發夢咪見到囉

聽聲都夠啦

立場姐姐唔好唔開心

純粹希望鼓勵連登仔出嚟

有,我發夢出咗黎好多日

好多負評,係比我定比廢老

大家都要繼續堅持加油

幫推

都話tvb仆街架啦

5:0比人追住打,都話指罵 垃圾tvb 屌你老母

我地
每次發夢都係屌狗,屌tvb
佢地,見人就屌 見人就打

rthk女記者比人推比人掂

邊班先係暴徒
經過今日大家應該都知

一班暴徒

今日 Fb仲有人話係黑衫口罩人搞事在先 成班垃圾

廢老撩人隻抽 佢地真係唔撚怕死

同偽俊仔一樣唔撚識英文

唔知今次前線記者又點睇呢

廢老成日叫雞叫到以為所有女人都係雞
你屋企個件就真係大陸雞啦

聽日如果有呢班廢老出現
麻煩大家都做返同樣既行為 撥泥濘

我出開黎都會拎瑞典臭魚請大家食 為大家充飢
至於你地食抑或唔食 又或者用黎有其他用途我都唔會理會

嬲

聽朝見！

比狗食算啦 唔好比我地食

請你地食啫 你地都可以用作其他用途既
我有一袋 到時慢慢派

立場新聞真係好抵贊助

派比班狗

齊齊支持立場

出咗呀

立場姐姐加油唔好理啲死廢老

唔好咁 好多手足家人係藍 反哂面都控制唔到

好掛住記者姐姐

教大家分

立埸姐姐就係多數留守/半夜live開嗰個 把聲好好聽 亦都俾人叫做馬仔姐姐 相信聽日會到返佢live 不過巴打們唔好咁痴線 有時live啲留言好變態

今日煲底呢個就係立埸妹妹 相信前排都有啲短live係佢開

至於有冇其他女記者就唔知了 歡迎其他巴打補充

我諗變態既都唔係我地
我見好多人留話話要J佢把聲 成班用真fb
九成唔似連登仔

我從來無留言默默咗支持佢地

Btw點解叫馬仔姐姐

馬仔好好食

又一個 呢個女士 好似都係手足

大家要堅強堅持落去 每一位都好重要！

廢老唔知咩叫雙重標準 淨係知自己啱

俾左政府個4千蚊 雖然仲未收到

我都未收到

我唔係話你 只係想俾其他人睇 sor
因為佢之前半夜一路開live一開食馬仔周圍行 呢排講開嘅立埸姐姐9成都係指佢

Btw啱啱睇返律政撚狗嗰條 似係第三個記者

巴打都可以留意下立埸哥哥
補相哥哥
巨無霸哥哥
林彥邦

呢班無文化嘅生番暴徒，係唔可以和理非對佢地

我第一次睇立場就係睇立場哥哥 昇哥
佢講好多資訊出黎 真係學到野
佢地幾個live都有睇 大阪 澳州都有睇

我妹而家好鍾意佢 自從立場哥哥狗衝個鬼洋黑警個晚

哩啲識講人話 指返人講野既畜生到底幾時死哂

好快死架啦

立場有直播

成班雞蟲

幾分鐘就無左

支那雞以為同類

開返live

做咩要蝦立場姐姐

有冇link

我前幾頁貼過出黎

呢段！

立場姐姐唔好理班暴徒 啲生番唔識講人話架

呢段好正

你唔照我咪唔照囉

狗仲屈人搶野

而家呢個係補相/手指/冰鎮哥
Cls 啲名多撚到

恰邊個都得
恰我立場姐姐
屌你死廢老

對唔住呀巴打

呢個係實習女記者
唔係立場姐姐
我開post個陣唔知
有巴打提咗我
唔好意思誤導咗大家
不過只要係立場大家都會支持 係咪？

呢個好少睇係咪即係去大阪個個？

我已經成立左立場姐姐後援會
有無巴打加入？

唔係 而家呢個好fun 不過幾似 兩個都膠膠地咁

記者姐姐是大家的
希望佢都知道我地咁支持佢

我初初以為得3個
記者哥哥 記者姐姐 林彥邦
原來有咁多 仲有一個去咗澳洲

港台女記者都俾啲廢老搞

我有post過出黎

班垃圾有咩做唔出 成班廢物

呢位實習記者把聲幾好聽

提提大家

【眾籌打官司】請捐助《立場新聞》 打贏梁振英

《立場新聞》在過去四年半，堅持獨立自主，不靠攏任何人任何派系，在緊絀的資源、風高浪急的傳媒環境下，力求提供自由開放的網上輿論平台，由本土、泛民到建制，激進以至保守的觀點兼容並包。我們一往無前，因為言論自由是香港最重要的價值，即使這意味著開罪權貴、招惹報復的風險。

而一如所料，我們正面對這一後果。

2018 年 8 月，前特首梁振英入稟控告《立場新聞》，和立場博客鍾劍華教授所發表的〈五年前的這件事與梁振英的紅線論〉文章誹謗。這位剛離任香港最高行政首長之位，並晉身國家領導人之列的公眾人物，針對傳媒和評論人興訟是否以財勢打壓言論，自有公論，但無庸置疑，訴訟的開支以至一旦敗訴的賠償，對一直依靠民間贊助及廣告收入艱苦經營的《立場新聞》而言，將是一個生死存亡的考驗。

但我們不會退縮，我們拒絕道歉或收回文章，因為我們深信，自由的言論、公允的評價，不應被強權淫威壓倒。

2014 年底，《立場新聞》在廢墟中重生，我們深切明白，香港已不再一樣，我們亦不可以重蹈覆轍，敵人已下戰書，我們只有戰至最後一兵一卒，我們拒絕投降。

所以，我們懇請你，無論支持或反對我們，也考慮捐助《立場新聞》打這場仗。我們無法保證勝利，只能承諾會為我們熱愛的城市僅餘的自由，奮戰到最後一刻。

我們的目標是籌集 50 萬元，籌得款項將用於應付梁振英的誹謗官司，若有餘款，將用作《立場新聞》日常營運開支。若不幸敗訴，這金額或不足支付律師費及賠償，但各界的支持，將令我們有勇氣在威權下，繼續擇善固執。

款項可轉賬到立場新聞註冊公司 Best Pencil (Hong Kong) Limited 的匯豐銀行戶口 456-451657-838

立場新聞
2019 年 6 月

（ 我們也希望大家成為月捐贊助會員，使《立場新聞》有更穩定的收入來源。贊助計劃「My Stand」： ）

我係義工立場打手

有冇林鄭、比卡超

收完支那錢做記者，然後話比藍絲屌

今日撐警 製造咗好多林鄭，比卡超

屌你老母郁邊個都得就係唔可以郁立場姐姐

加入!!

講野好笑野大家聽.不過係其他立場post都講過,比人笑到仆街
就係
我同女朋友講我成日睇立場live 其中一個記者姐姐把聲好好聽,我成日睇..
跟住佢嬲咗我,我氹咗好耐而家睇記者姐姐都唔會講出口

【暴徒】撐警示威者包圍並恐嚇港台女記者 女記者一度大呼「唔好掂我」

睇完順手推下呢個post

幫你推了

Thx
上左熱門了
有良知既傳媒報導真相
而我地要將呢d廢老既惡行推比更多人睇到

而家LIVE係補相哥哥?

鬧立場姐姐係咪想死

班收錢死廢老真係好撚on9

大家記得出黎遊行,守護我們的家-香港

支那雞比人屌得多，淨係識做雞

班廢老其實驚唔驚百年歸老後有報應？

今日拆人座壇 將來被開棺鞭屍 係地府陰間唔好喊呀

劉馬車」劉駿軒更與集會人士用粗口辱罵《立場新聞》一名女攝影記者是妓女，稱「做雞好過做人」。另有藍絲向《蘋果》攝影記者及《立場》女記者吐口水，《蘋果》記者亦被潑泥，面部、眼鏡及身上均沾上泥。

屌你老母劉馬車食屎啦你

屌你老母呀

巨無霸哥哥係咪立場哥哥?

佢地撚知press點解咩，見到洋文+後生女，仲唔係外國勢力死黃屍？！

其實諗番，我地都係咁樣鬧警察
不過無扔泥同吐口水咁低俗

我地都係鬧都係屌...

同埋 佢地係執法者

我地係市民,廢老打既屌既係市民

黑警係收錢,係執法者 完全唔同

點同 佢地係鬧記者
冇得撈埋一齊嚟講

記者姐姐企到好前!

垃圾廢老

上連登上得多者

D女人好撚黑心

[尋證據] 今朝發夢見到差佬用胡椒直射(疑似)立場新聞女記者隻眼

希望唔係佢

記錄一段立場姐姐訪問示威者的對話

睇到喊

支那解放軍扮黑警

記者姐姐出咗篇文 係立場Facebook會睇到

睇內容就會知係佢
除口罩相見

我無野講

女神

立場姐姐仲打埋粗口